Think again, Boris Johnson

Do you really think that Huawei cannot hack into core part of the UK network, as you allow Huawei to build the non-core parts of the network?
Although you need to pay more money to change the supplier of 5G network, if you insist allowing Huawei to be the supplier, you will eventually spend MUCH MORE for network security.
UK residents will be monitored by CCP, those illegal thugs that are disguising as Chinese Government. They can suddenly kidnap UK residents, transport them to China and even kill them.

YOU ARE WARNED. UK WILL FALL IF YOU INSIST.

UK or F.U.C.K.? Or I should ask: United Kingdom, or "Fallen United Crappy Kingdom"?
Your choice.

fallen united crappy kondom

Please sign the petition to kick Huawei out of UK market.

Good action to save UK from being F.U.C.K.

Unfortunately, the petition has already been initiated for 9 months. Only around 100 people have signed it. It still needs to promote.

Sorry. He has already made his choice to suck Chinese ass

The UK government sucks

BJ is a joke好人好姐叫BJ 傻西咁撚樣

Blow Job

signed thanks

the economic importance of the UK in the global economy has deteriorated is the last decade

'Boris Johnson is a Lying Shit'
shit shit shit
in Shithole
Perfect match
Hong Kong never look down you, but you lowered down yourself.